添好運算唔算係中式點心界既王者？

基本上每樣食物都係起碼中上質素
雪山叉燒飽直情係頂級

閪吱屌佢喎

澳洲版

香港嘅佢一樣屌啦

食物叫做合格，談唔上好食

但係就污糟到仆街

樓主食開咩?
添好運都覺得中上?

稻香

香港淨低未執既多數係連鎖式大陸工廠造

廣州求其一間都屌打添好運。唔話工業用材料嘅話

工業用物質最好味 😋

咁唔怪你

個炒麵幾好食

同酒樓差唔多價錢但好食過酒樓囉
但上一次食已經係兩三年前
嗰陣啲叉燒包同牛肉球OK嘅

個叉包有無煙灰味

樓主去過中環飲茶未？

邊間好食

唔係蓮香樓掛

廣州有無介紹

廣州酒家

最弊次次排到仆街,坐底粒零兩粒鐘
俾d咁嘅質素

佢未攞米芝連之前聽聞堅係好食（未試過）
攞咗之後水準即刻劣晒

中式點心界既王者
定係
中式酒樓既王者？

稻香即係公仔 淘大點心

有人介紹，點都德

性價比黎講就皇者
但淨講質素就點都未輪到佢

On9

戇乜鳩，早幾個月考點心師國家資格試時啲考評員師傅都有講過，稻香係大陸廠做好曬再急凍雪藏運黎香港